今年冇睇，利物浦半季不敗既原因係咩

點解今年可以19場不敗排榜首
到底係高普戰術勁，定係球員整體發揮穩定

無睇 即係對足球都無乜興趣 知黎做乜

認真答你
今年暑假 利記洗最多錢補強
另外班波全部當打
對英超有飢渴感有鬥心

無入水貨 板凳深度足夠
加上有少少運

對車仔入世界波追和
對愛記碧福特派膠

課左金，黑到仆街

對鏝12m 飛機

肉酸狗！

黑哨哨 同埋 臥底馬列斯

最主要係後防穩陣，龍門雖然照派膠但係勁左

今年條後場都半隊利物浦

黑

黑哨
4424
打矛波

另外 19 隊廢囉 on9

留名等痢下半季崩潰

原因好簡單 因為對鏝城馬列斯12碼炒飛機

其實利物浦近20年係冠軍球隊

以往只係輸運，同埋輸埋啲唔應該輸嘅波 - 遇強越強，遇弱就越弱呢啲咁on9 嘅情況

高daddy

好強既氣運
史獨半季得一腳好波就呃左一分返黎
曼城炒十二碼又呃一分
愛記龍門又派兩分

以上三件是但一件無發生既話，利個勢一斷應該同對上廿年差唔多

要講既話
主要係運
唔係話AB無能力救果D波, 不過好多時都係無時間射角, 迫住一督中龍就算
愛記果場又係-6, 鏝果場又係-6

扣下扣下, 可能只係前4

四隻翼

從來利物浦的敵人只有利物浦

Eriksen 都冇

有人幫手燈

最撚ON9應該係呢季

肉酸狗 燈一燈 又3分

好波不如好運， 有睇既就知好多場都係西波黎， 負負碌碌又3 分， 下季先見真章

23/14 on9同好笑好多

13/14*

SALAH今季踢正前多

果季根本士氣波 超出自身實力 最尾十幾場要全勝1和先贏到 難度高到仆街

入紙做痢迷了

鏝以前咁後

準確黎講係洗得岩
買到最適合球隊需要嘅球員

非反獌
但買普巴就係掉錢落海
最後間接累自己被炒

VVD幫左好多

乜而家仲有人覺得職業球員識踢波？講真全部都靠運既 五大聯賽水平同學界其實差唔多 只不過係好運啲

13/14軌同鏝仲唔算勁？
08/09係獌軌

13/14隊波打死so7
個人覺得其實唔值得奪冠

要講運邊隊都有運架啦On9

自膠
誤會左你意思

神秘力量

利記洗錢最多
係有洗錢但一定唔係最多囉

對鏝12碼唔入

你問到點解不敗
答案實係運架wor
搵返幾場由輸變和既波咪得

你問點解榜首就真係有得討論

鏝d球迷都係勝利球迷姐
以前香港撚有人捧咩 熱狗都係

原因咪馬膠12碼飛機嚕

不敗靠運氣，榜首係靠條後防

呢季曼聯2-3月連續5場定唔知6場1:0
猁就1月5連和送個冠軍比人
不過一月踢得差係猁既傳統
下個月可能都係咁

勝利球迷捧熱狗做乜？

比其他隊課多左比球證

好運囉 19年會還返比曼聯

今年暑假

因為VVD同Alisson真係好撚勁
前場食晒屎都保到不敗

鏝12碼唔入

巴打一定係利迷

後場唔洗講啦 前場其實差過上年好多 好多次先開紀錄係靠d 運仔
之後踢順左先變左有時會大炒人
另外就係高普入岩貨,學識玩輪換, 冇再瘋狂迫搶,keep 住隊波戰力, 所以踢足半季都冇邊場特別差
同埋高普打前列戰術明顯唔同左, 主要係先穩守後反擊, 唔會同人鬥入波, 寧願搏和都好過輸左益人, 對中下遊先一定要拎3分
So far 呢一套都幾成功

真心VVD好撚勁，係勁到將成條後防都升左一個grade

因為文尼+沙拿太強

鍾意mma 先捧熱 熱狗勝利過啲咩

認真 雲迪克 埃及文明 再加有時有運 同球證吹走左對手入波

下半季要keep到先得

真係有運先可以不敗
利申利

馬列斯

熱狗j佢地係15-17英超總冠軍嫁

因為今年d草唔跣腳

利物浦都唔多人捧？
熱狗就算

洗啱錢 入啱貨

唔緊要 下半季熱刺全勝拎57分
加埋上半季45分仲有2分破鏝上年記錄奪冠

上季好多時都係70分鐘打後就比人禁住黎打 好彩就冇事 唔好彩就比人追番
今年聰明左 領先緊會慢慢黎 識控住黎踢

不敗係有運 同埋殺盡所有中下游
睇埋黎緊呢兩場贏唔贏到先再定論

香港計 熱狗 鏝狗都係 近年先多fans

j騎住阿車

我死鬼老豆，80年代已經鐘意熱狗鋼龍柏真寧斯

鏝就好似以前嘅車
勝利球迷一係佔大部分
仲有一部分係反獌

熱就....
前列球隊一定有fans
Claim kane都有班業餘球迷鍾意
尤其有班港女

好似記錯時間，不過都係咁上下年代

1. VVD
2. Alisson
3. 運
4. 搵到個慳水慳力嘅form打中下游
5. 冇走主力

有神秘力量
對愛華頓絕殺
對車路士 史杜烈治天外飛仙
對鏝 馬列斯12碼炒飛機

總結：負碌

針對性部署買入雲迪克+艾利臣，呢兩個位一直都係最弱，尤其是龍門成日
後防穩定唔再輸on9波，加上高普轉踢法，沙拿拉後踢，比空位中場後上插入，所以今年入波都唔係聚曬係上年三個人身上，前中後都有波入

因為識玩左 以前場場有前冇攻係咁攻 今季好幾場對d中下遊入完一粒就磨到收工

港女應該中意泡狗同拳王

未來球迷

沙基利冇人講
呢條友入d波 一係破僵局 一係定勝局唔洗比人追和
一係反cup
呢條友好撚clutch

但都要有能力拖 vvd ali 勁撚到

D後備都做到野沙基利 基達 法邊爐

踢左19場得兩場係贏1:0咋喎

左閘位近年弱，上季季中開始用Robertson之後就解決左；
無左古天奴之後其實d反擊比以前慢左，成日要靠前場3個輪流會回後拎波，如果出沙基利ge話佢都可以係前場hold下波。

今季係服高普
買左一堆好啱用嘅球員

仲有好多本來係一線尾二線料都調教到曉飛
羅拔臣，佳尼，連垃圾奧力列治都變關鍵王

仲有史毒，以為佢big4生涯已完
點知又上返力做殺手

以前就話靠謝拉特托里斯
蘇狗

依家全隊波個隊型真係爭標格
不過仲有半季
硬係覺得無可能咁順利

呢度已經拎多4分

嗰季本身都唔係咩大熱
係季尾十幾連勝先上咗榜首
最後輸一場 就所有野完了

最蝕狗迫搶果期應該係古困 拉蘭拿 文尼 費綿龍
但好快會殘

算係大熱頭3啦

蘇狗加史毒
仲有上位嘅史達零
季中個勢一時無倆
不過猁海鮮波失好多無謂分
龍頭蛇尾
後防on99

最主要既原因 有運

最後13場真係要好似潮文咁講 只要贏晒餘下比賽就有冠軍
一兩場脫腳好正常 但估唔到係最尾大直路出事

Robertson 其實踢得好穩定

基達就仲未貢獻啲關鍵分。
邊爐係前兩場正選對獌發揮出色。
後備出場做到嘢去執分就真係有史毒、奧力子同沙基利。

呢個講法有邊隊唔係咁？
對勁旅就先求和後望贏
對弱旅就力求三分
有波在腳就勁
踢順左就大炒
冇波在腳就守
逼到就逼逼唔到就唔逼
屌

英甲料

基尼都出返黎 希望佢踢返起

勁囉戇鳩

多謝25古 令到利記有$買vdd 同alisson

防守到位，上前助攻出波都好，傳中好有威脅。其實間中都有d 失誤，例如對狼隊果場就set左個波比人射，不過整體來講都好勁。

其實沙基利都係 買返黎賭

唔係張伯倫 大傷都未必會買 先12m

淨係買入價咪係lor

其實係英丙料

點會係賭 個人能力一直有目共睹 只係際遇問題

會員問題

有睇沙短踢波 就見到好明顯創造力高左一兩班波 同隊長斬完全兩回事

最鬼係冇人爭
曼城都算啦
曼 阿 熱 車明明沙短都有能力係到踢正選但都冇要

12M買到個有質素ge大後備做輪換都好正路la。當時買robertson果陣好多人都話買個降班隊ge左閘做咩 ，廢隊一樣可以有好球員，強隊都唔係個個球員都勁。
平平地就買到，就算係博都博得過la。

覺得佢唔夠級數 越踢越沉
史篤城上季真係爛泥黎

全因肉酸狗幫我利

沙基利買返黎個時仲大把痢狗反
話臭馬, 獨食撚, 英雄主義
仲話買肥沙不如用Harry Wilson
依家班友死撚哂

沙基利係拜仁，Stoke 比我ge印象都係唔多穩定，一時閃光，一時好沈

高普買人眼光的確係一線 買左咁多個 8 9 成都有貨交 有d 仲超水準
不敗來講運氣當然佔好大成份 正常對車仔同對曼城果兩場應該要輸 只能學上面d 巴打講 不敗係運 榜首真係防守勁
得罪講句 曼城後防無左fernandinho 根本廢到仆街 佢防守好d 第一唔會輪到利記

但係wilson 都真係勁

冇運既話對車仔曼城拖肥加埋冇左6分了

同埋都講過啦
原本係買費基亞 但因為要買艾利臣
先要轉去沙基利。

沙基利一定唔係第一選擇

只可以講高普調教球員有料到

死阿狗好撚垃圾 1:1 4:4阻鳩住哂

個期D人腳...

雖然班主已換 但係未真正彈起

賣torres都有50m
不過carroll都35m

咪講左之前唔係咁踢囉
對強隊弱隊都一味瘋狂迫搶 鬥攻鬥入波 唔識留放
同埋講同做到係兩回事黎
你冇睇開可以收皮先

沙基一開始係沙拿文尼後備
後來發現中場唔掂先打中
唔係費基亞plan b

身為利迷都咁話
明明16勝3和 51分 半季不敗兼失得七球字面上好撚勁
但有追開就覺得場場都有浸膠味

果個轉會窗放左王子+巴布，換左Suarez + Carroll.

曼年未出力

wiki話係27號買suarez 再31號賣 torres
J左幾日 Torres+Suarez

比起之前係穩定咗 但呢半季真係有種葡萄牙嬴歐國盃果種運勢出咗嚟

鏝嗰場靠運同意，點解和車都話靠運

果年真係仆街到
夾係兩場歐聯四强中間
明明聯賽冇野爭居然full team同利打個4:4 再幾日後主場輸三粒比曼

主要係vvd同ab
成條防線由C級升上A級

多咗幾件X-Factors
睇返0809 費托嘅後備係邊個？Ngog咋

正選11 vs 11熱刺咬得幾緊

但熱刺bench唔夠lvl

關鍵係2月 利熱鏝歐聯有乜下場

再睇領隊有乜部署

攻中試過隊長 班拿約都傷 最後要奧利里奧打

係高普識買人同提升球員質素
第一季打起25古
之後買文尼carry入前四打歐聯
再買水貨同vvd 張仔
3個carry前中後3線
今季入基達 bino 沙基利 Allison
全部都有功課交
你反觀其他隊可以咁好嘅買人策略咩

咪又係-6

埃及文明真係聽到好尷尬

但係mma 今年冇買人都已經咁勁

熱狗一個冠軍都無
何來勝利球迷?

無啦啦咁大手筆
買卡路加蘇
都知一定要賣王子

卡路加蘇果時又係好多猁J

仲有一堆英人
唐寧，查里阿當，軒達神...

J唐寧加卡路合體技先箸死人

奧奧係好野黎
致命係玻璃

笑死人

因為其他 big 5 見猁未拎過英超畀佢拎返次

頭十一二周我覺得係運，有好多場都係一個機會入左就磨到尾

之後多謝碧福特
個球出現之前利其實前面三個好撚唔順
岩岩輸完比巴黎，對拖肥都踢得差
差到個場終於都要試下origi

個場之後對般尼半留力反勝都係關鍵
而家睇到中前場信心大返好多
踢落似返隊強隊

其實係 沙拿戴帽之後先有強隊feel

主要球証
今年猁狗落重本比足總

佢地睇過老孫未

諗起都想笑

如果比肥普有錢會點

前排我熱D後防傷晒仲諗住跌出前4

靠老孫carry

曼輸呢兩埸太傷，利對曼唔輸已經半個獎盃落袋，哥狗呢場焗住攻啱唒高普打返撃

我反而覺得係施素高 carry
助攻助守,無佢都拉唔到咁多空位比隊友

因為勁

後防10月/11月傷晒

好彩12月都復出得切

今年後防係差左

係靠前面入返

暫時都睇好利
始終聯賽都要講防守
利失球得7球 少得恐怖

係啦得啦，捧傳統big4果班人一定低潮期先捧
唔係勝利球迷
我地捧曼城一定係有冠軍先捧

知唔知咩係勝利球迷呀？係隊波低潮就唔捧果d先叫勝利球迷呀傻西
就算捧修咸頓紐卡素果班球迷都一定係球隊踢得好果期開始捧啦

7球有2球送禮

哇好惡 小心爆血管

今年利後防太穩定
好少無謂犯錯
加上前面進攻速率快,對面都唔敢亂攻,一斷隨時失波
令到後面受壓更少

只要VVD一傷就會崩

你睇過老孫咁老屎忽實好快死啦

史獨有幾何出場
仲要一出射球咁既世界波

畀佢射多50次都未必射到

等睇16強首回合 無左VVD利會點

我都係廿幾姐 話唔定你仲早死過我

廿幾歲學人扮老屎忽問人睇過老孫未
以為乜料

埃及擾後

歐聯16強出局

聯賽成數更大

咁我又真係細細個就開始睇 又睇過佢 鳩up一句姐
點知你仲敏感過你老母粒g點

只可以話雖然大腦走左，高普對眼仲係好勁

因為用咗1.5億雲迪克加艾利臣